MOX 存款利率調整通知

Mox為你送上每日利息，你每天賺取的利息都以複息滾存 – 今天耕耘，為明天收穫更多。

我們不時檢視市場環境。經過謹慎考慮後，我們決定調整存款利率。 由2021年3月1日起，0.65%年利率將適用於每位客戶總計50萬港元或以下的存款。

係時候拎返啲錢出黎